同唔同意為popo引入天敵

睇怕要出畜聾小隊先制服到一隻野豬義士

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

延伸閱讀-香港前特首早前發表既高見

邊到有得買

上馬嬲山一人捉一隻黎養

[香城online]前線一個好嚴重既問題

吊你 笑左

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

仲可以放埋馬騮

火牛陣，戰國齊將田單發明的戰術。 燕昭王時，燕將樂毅破齊，田單堅守即墨。前279年，燕惠王即位。田單以反間計促使燕王以騎劫取代樂毅，進而向燕軍詐降，使之麻痹，又於夜間用牛千餘頭，牛角上縛上兵刃，尾上縛葦灌油，以火點燃，猛衝燕軍，並以五千勇士隨後衝殺，大敗燕軍，殺死騎劫。田單乘勝連克七十餘城。

重慶大廈請外援仲有效

一槍一件 而家開槍當食生菜

話說………好多黑警都講，佢地的天敵係icac

之前啲豬商唔係話放豬咩
老實講啲popo開槍打隻豬就88得